笑死冇命賠 點解百佳會輸比惠康？？

因為燈撚哂

佳(街)燈。

好好笑牙吊

捉撚到你條車狗比負評啦

吊你 我正評左牙

笑死jor

點解連登仲有呢啲垃圾會員 牙auntie

明明第一個正皮我自己俾

真係好好笑呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

第2個我比

Anti 呀 咁都串錯

笑到執緊腸

就快笑到呼吸唔到

蟻多嬲死象

有圖

可唔可以救我，我笑都就斷氣啦..

笑到個嘴合埋左

見到張圖真係笑到痴線, 哪裡來的自信

唔明牙